中共核心撰文'滅港十式',指示港共清算所有香港中產無分黃藍

紅旗網呢篇滅港十式有大量中國高官傳閱

太長,只貼重點

第一，香港的情況表明，香港的資產階級上層是靠不住的！他們天生具有軟骨病，懼怕強大的西方壟斷資產階級。中國中央政府給了他們長達二十二年的時間。期間，更換了數任特區首長，可是香港卻還是走到了今天的局面！可見，香港要想真正地管理好、發展好，依靠他們是不行的！一國兩制，並不等於香港不允許有共產黨的合法存在。我們在此鄭重建議：

立即著手組建中國共產黨香港工作委員會（簡稱“中共香港工委”或“香港工委”），並將其派駐香港。其職責為：廣泛團結包括工人階級在內的香港各個階級、各個地方民主政黨，真正地沉下去，到香港人民中去，做那裡的廣大人民群眾的工作，在香港的人民群眾中發展黨員、積蓄力量，建立健全黨的各級組織，以人民為後盾，依靠香港人民群眾自己的力量，建設香港、發展香港。
(把現有香港中產趕出權力圈)

第二，由中華全國總工會向香港派駐機構及人員，協助中共香港工委開展工作，負責審查或取締受到西方勢力或大資本操控之香港右翼“工會”組織，改造並建立黨領導下的、以香港廣大基層工人群眾為主體的香港各級工會組織，堅決捍衛他們的切身利益。對於新的各級工會組織，資方無權任意解雇其工會成員。
(於所有政府部門/上市公司/公謍機構/受資助ngo各級設黨委,逐漸清走香港人放自己人)

第三，香港的嚴重事態表明，現在的香港特別行政區政府，已經無法再正常履行自己的職責了，因為他們向反華暴亂勢力退縮、投降了。而這樣的一個特區政府，是註定無法得到廣大香港人民的擁護和信任的。
(清算狗隊或交出其他condom目的係buytime做野)

我們建議：立即暫停香港特別行政區現任政府的工作。全體人員不解散，不允許辭職，工資照發，原地待命，等待中央政府的相關政令和工作安排。同時，立即由中央向香港派出得力的人員力量，加強中央駐香港聯絡辦事處的力量。由中央駐香港聯絡辦事處代行香港特別行政區政府的職責，代為管理香港的各項事務，直到新的中國香港特別行政區政府正式產生，雙方交接完工作時為止。在中央駐香港聯絡辦事處代行香港特別行政區政府職責期間，非經中央駐香港聯絡辦事處特別批準，原則上香港的各級公務人員不得出國、出港。

第四，香港的事態表明：現在的香港特別行政區，正處於一個非常狀態之中，時刻面臨著有從祖國重新分裂出去的危險（哪怕是隱性的）。為此，中國人民解放軍駐香港部隊應立即出動，並由內地出動一部兵力以加強其力量，在香港特別行政區全境內實行軍事管制，並負責對香港警察部隊進行整頓和改編。在香港警察部隊的配合下，擔負起香港全市的日常防務和警戒任務。在軍管期間，在必要的情況下，應對全港實行宵禁或不定期、階段性的戒嚴。對於膽敢尋釁者，人民解放軍駐香港部隊有依循軍法機斷處置之權。執行戒嚴任務的人民解放軍駐香港部隊，應由中共香港工委、中國中央政府駐香港聯絡辦事處以及部隊所在的相關上級軍事單位共同對其加以領導。
暗示封機場阻止bno走, 以疫情為由封區趕記者再殺人,閉路系統由保安公司管理, 香港無退休狗隊高層做坐館開唔到保安公司的,閉路100%同時間會壞,有人舉手機就格殺

第五，二十二年來的事實已經反復地證明：在沒有做徹底地去殖民化工作的前提下，一國兩制在香港是無法順利實施的。此次，因香港特別行政區政府修訂《逃犯條例》所引發的事件，再一次地證明瞭這一點。因此，不論我們在主觀上是否願意承認，這都是一個殘酷的現實。有鑒於此，我們鄭重建議：在香港特別行政區，在現階段暫停執行一國兩制的方針，並立即著手亡羊補牢。直到香港的去殖民化工作徹底完成之後，再行恢復。
港英殖民化最大標誌係制衡,專業人士制衡政權, 港英與英國本土政府互相制裁...................暫停執行一國兩制的方針等於下令doj同法院所有黨員唔需要再隱瞞身份.....
要立即格殺異見人士,所以點解突然大批人變釘官

所以有本事應該走

第六，暫停現任的香港立法會和高等法院的職權。人員停職不解散，原則上不允許出國、出港，工資照發，原地待命。同時，由中華人民共和國全國人民代表大會、最高人民法院，以及國家安全部、教育部等中央國家機關，向香港派駐相關機構，幫助並指導香港特別行政區的相關部門，開展以去殖民化和全面審核香港現行的包括香港特別行政區《基本法》在內的司法及相關政策為重點核心內容的工作。廢除其中與中華人民共和國的相關法律存在相抵觸、沖突或矛盾之條文。在此基礎上，對香港特別行政區的相關法律條文進行修訂、補充或重擬。在去殖民化工作完成以前，原則上，所涉及到的香港相關單位的各級人員不允許出國、出港。在香港完成去殖民化的工作後，中國全國人大的駐港派出機構應與香港立法會合並為一個單位。
(咪就係我一早踢爆油麻地禁足令只封兩日根本係無效果,只係港共操練日後封機場
)

第七，由中國全國人大的駐港派出機構負責審查或取締受到西方勢力或大資本支持、資助之香港反共、反華政黨、組織及相關個人。由中國人民政治協商會議全國委員會派出機構和人員赴香港，協助整合香港地方民主黨派及組織，並著手組織建立中國全國政協在香港的分支機構。只有當香港的主要政治力量不再反對中國的國家相關法律以及修訂後的香港特別行政區《基本法》所確定之建制框架，真正面對香港作為中國的一個特區的這一基本政治現實時，香港時下畸形的政治生態才有可能得到扭轉。
(預料走資潮已無任何方法停止,為左防止崩潰以國安法/反洗黑錢名義強行充公資產, 境外資金係優先充公對象)

第八，暫停香港的機場、碼頭、海關等涉外單位重要人員之職權。隊伍不解散，不允許辭職，原則上不允許出國、出港，工資照發。由中國相關部門向香港機場、碼頭、海關等涉外單位派駐機構及人員，負責臨時接管其工作，從嚴把關。並由中國人民解放軍駐香港部隊派出部隊協助工作，直至新的香港特別行政區政府正式產生並開始運做時為止。

第九，改革香港現有的人才培養、儲備體制及機制，改變香港各級公務暨管理人員不從中國內地，而著意由西方國家加以教育和培訓的方式，建立起由中國內地為香港教育、培養、培訓和輸送人才為主的新的體制和機制。嚴格審查、限制或取締西方國家在香港的教育、培訓機構，以及作出明確的規定：原則上，非經中國內地幫助系統教育和培養的各級乾部，不得在香港的各級管理機構中加以提拔重用。
簡單讀你係黃絲中學都唔比讀, 見BOARD要黨委批

第十，在完成上述工作，條件成熟時，由中國中央政府牽頭，重新選舉、組織中華人民共和國香港特別行政區政府；由中國全國人民代表大會協助重組香港立法會，並將其與全國人大駐港派出機構合並為全國人大香港分支；由中華人民共和國最高人民法院幫助重建香港高等法院；由中國人民政治協商會議全國委員會以適當的名義，正式確立全國政協香港分支。並在上述基礎上，適時恢復香港的一國兩制制度。直到該制度在香港完成其歷史使命而取消時止。
無分別,議會已死, 法院9成法官已投共

相關討論

現在由比大公報更深一層的紅旗網出文
我估計滅港十式係中南海的最後決定

滅港十式的總結就係香港未來會衰過日佔時期
藍絲狗,帝制派一樣入硬CAMP

其實過去我都寫文提過下, 但某KOL老屈我散播恐懼嚇香港人

中產唔移民出走，都會跟隨資金走，去上海/其他地方。
有錢嘅唔係統戰咗就係有咩事即刻走，eg大劉。
驚嘅都係自命尊貴但冇資產同職位嘅年青人

最怕你唔做炸

從來支共唔當香港人係自己人
班建制以為上面係幫佢

就算中產無諗住走, 中共都覺得班友想走
(當日屈9人宣誓唔真誠已估到中共想點做)
先抄家後斬手腳筋再講

想無事就叫老婆同女搵老幹部

第六點，有傳係機場做野嘅人驗咗先俾返工

快撚啲啦 得個講字 想睇中產含撚先

民建聯：偉大的香港時代來臨了

推一推

仲作文做乜？

係就快啲啦
唔做正契弟
我支持核平香港

香港仲有咩事態？乜唔係平息咗咩？

外匯唔要定點

做啦屌你老母

獻世派唔會信上面會唔要佢哋，佢以為自己做隻狗就唔會被劏

2019年07月17日
過左成年幾啦喎

不過有得走好走
唔整死香港人都會吸乾香港既水
喺香港只係任人魚肉
要拉要鎖要殺
要涷結資產，要拎DNA
要推健康碼，隔離營
根本無得say no

理大時大量人放流料屈班學生想自焚, 呢班人係中共網絡軍隊唔係一般五毛,果時無事係因為侵警告條白卡佬

但CHINA JOE就係張伯倫

白色恐怖在於
唔理你有冇咁諗
我咁諗你已經係死罪

紫荊黨出現係最後警告香港帝制派交功課否則入CAMP
大家唔覺法院班黨委法官係紫荊黨出現後更加顛

都係果句：走得郁好快啲走，早走早著，遲走瞓唔著

武漢肺炎係第一步
「港版國安法」係第二步

而家China joe一上位，即刻整啲封鎖區，黎緊就係強推健康碼，下一步應該就係鎖港，下半年前發生哂真係唔出奇

其實中共已經靜靜地、一步一步做緊

唔通廣播話定俾你知嚟緊點做咩

逐間金融機構問走唔走/走幾多/幾時走其實另有目的
我打探過,班港共走狗東拉西扯最後都係問點解走
似想搵組織者(頭幾條問題係9問令你放下戒心)

我估計一定屈一班香港富豪屈人係散水黨再抄家

即係中共有班人一向睇香港人唔順眼

送中武肺對佢地嚟講係機遇永久性整治香港

篇野係19年7月出...

要中共付出沉重代價
亡黨亡國

見唔見疫區用電動閘鎖

其實正常用鐵馬就得,邊個敢偷走去番工
你同事一定篤9你再食花生

係咪模擬一封機場就要有有效方式圍封重要通道再起WALL

無限單程證種族滅絕香港人係好多年前已開始做

大家諗下維族
一開始其實只係出入要註冊,搜袋
現在呢

要用最低代價消滅一個族群係要用大量時間做前期準備工作
睇完日期見19年7月寫就當小事係完全唔理性

其實中共黨內一直也有極左派和自由派之分，雖然後者係近年見到勢力係弱左好多，但通常現任掌權者都會係兩派之間取個大致平衡點，因為現實政治考慮既野會更多，包括掌權者最重視既穩定性，雖然唔同統治者的平衡點會有唔同，有部份傾左有部份傾右，當然當下來說習很明顯是偏左的，但會不會就左到紅旗網這篇的程度，如果照這篇文章的日期至現在的情況看，也還未至於。

我不是要為他們說甚至好話，我對中共是非常反感的，但作為一個已留意了中共政治與國情很多年，自問有一定熟悉的人來說，我認為準確認識對手的特性也是重要，因為這才能作出準確的因應，而我可以告訴你的是，中共黨內一直也有這種極左的聲音，但中共比一般想的其實更複雜，有這種聲音未必就要完全跟著走。

當然我也同意允其在習始下，這種聲音扮演的角色是要特別留意與持續關注的。

香港人口係超過UN唔少成員國
香港人有錢有能力

對於中國人而言呢班人一心報復就係難以安心
所以一定係做大量準備功夫避免失手

大家再睇下班港共法官係幾時開始無證據照重判異見者

包括統治者最重視的穩定性，＊而這種穩定性不止社會的穩定性，也是對統治者而言的穩定性，而因為歷史經驗，一般也會避免兩面的極端路線，因為這對統治者也是一種威脅，極易失控被利用，看看薄熙來的例子。＊

所以係咪要比D信心中央?

當日信中共無走的上海佬大部分後來交左大量學費,家散人亡

香港比佢玩到堅尼系數咁高
係無中產的
你唔係有錢人就係窮人

連登仔: 無錢點走? / 走既人係港豬

武肺 + 國安 = 困獸鬥
香港人: 走得郁要即刻走
維尼隻畜牲，連柒婆都唔見
證明國安法之後，柒娥已被架空
黑狗直接under蟈鞍狗落胃凌管轄

做完睇下支共靠咩人搭水集資

唔做正契弟

永遠都係得把口
垃圾支共
幾時都係垃圾

第一條關中產咩事

以前係溫水煮蛙 逐步換血

搵腥港人入政府排隊做官 要普教中令支那老師可以滲透教育界 民生就搵150溝薄本地人口

香港係注意會攬炒 遲早既問題

中產係中共的教義唔係人民群眾
要講又另外三千字由歷史講起

我說的是要持續觀察，小心提防，做好準備，但不需過度渲染，自亂軍心，以壯對手聲勢。你知不知自從國安法後，有很多人就是因為開始是本著善意的宣傳，宣揚國安法的恐怖和對手會怎樣沒底線的運用（當然一部份是有根據，但同樣是那個問題：過度了），而正中了對手的下懷，即客觀上為對手宣揚了恐怖氣氛，過度自我審查，未到紅線就已驚定先了，甚至直接移民，這對抗爭運動其實完全沒好處。

其實香港人要做的是準確客觀的瞭解中共特性，有幾多根據作幾多解讀，這樣才能作出更明智的決定，就像打仗，我們需要的是對對手的準確的情報和解讀，而不是一味手宣揚對手勢力，提升危急意識。

我有一個更簡單嘅建議，就係香港同中国都民主化，尊重人權，同西方接軌

其實取消返強加既中國國籍就搞撚掂
洗撚咁複雜咩

我好撚鍾意香港
我要留喺香港

四個字 改土歸流

同當年清一樣 唔會信當地人

其實啲人要留咪留 唔需要冷嘲熱諷
始終唔係個個有能力走

其實一直唔理性咪你呢班人囉，睇下歷史納粹啦，近D睇下維吾爾人？
中共根本就一直行緊底線思維，講乜9理性，唔理性既人先會理性睇中共
擺明有權用盡，擺明搬龍門，新疆絕育就黎成個民族無埋啦，
仲叫人唔洗驚睇定D先，洗唔洗一家大細死晒先開始驚呀

on lun 9 就係你

做啊快啊

要對香港人進行大屠殺了

走根本唔洗幾多錢，係有冇心問題

痴線，走都唔比走

真係好撚變態
為咗錢同權力
要將啲拒絕洗腦嘅人虐殺
你個傻閪終共 屌你老母呀真係

冇能力嘅意思除咗錢之外 仲有屋企人年紀大嘅憂慮

希望立刻實行支那快撚啲做啦！唔做支那人死全家！

+1

清算中

建設民主中國論與黨內進化論已玩完

樓上講'中共有清流派會制裁黨內極端派系,中國未來會民主化,大家唔好有分離意識,比時間國家'

但大家見到一年又一年過去, 建設民主中國的祖師爺司屠蛙都死左幾耐
維族人接近滅族, 香港大量女示威者遭強姦,可以講係中共治下未有最差只會更差

所以套理論根本係9UP

黃絲做抗疫捉鬼天師仲努力過藍絲返工
你講呢啲有意思咩
一句防疫就叫到黃絲做政權走狗
唔好期望有大規模反抗啦
到最後都只能靠自己

大量港豬： 我唔走

依家根本冇得唔走
一諗到嚟緊打台灣嗰時
心都寒晒 海空封鎖係最低消費

電動閘鎖真係好可疑

成件事支那化

但問題係現在中共開始進入去到盡mode，好想用新疆模式管理香港。

現在唔同2019年之前，當時中共點睇唔會去到咁盡，用新疆個套模式管理香港。

都話撚咗

分化完本地香港人

利用完恐怖分子打殺本地香港人

就會清除返恐怖分子自己

共史不斷重複緊

北佬從來就不會相信南方人

笑死

觀察？反送中有咁多人被自殺被輪姦仲未觀察夠，根本共產黨既魔鬼行為一直做緊，只係你好彩先無受害，有得走好走依句係兩年前應該要講

而家係無得走都要走，走難阿而家，留返條命先最重要

因為,中國成功利用武漢肺炎攪到全世界都自顧不暇
特別係經濟方面重更加比以前依賴中國之下

而拜登上台
令到,中國重更加有信心對香港進入去到盡mode和用新疆模式管理香港

拎曬啲錢咪唔係中產

睇香港人不順眼，我係回歸前已經聽過

香港同新支那從來都係兩個國家，香港1841年出世，新支那1949年出世，國條撚家咩，香港就我國家，只係1997年俾支那狗強行佔領。

果堆乜嘢中国民主化撚屌扮盲，8964幾多年喇？矮仔鄧軍事脅迫英國送香港唔俾香港人involve俾新支那幾多年喇？

根本新支那由頭到尾都係土匪性格，由1949開始有咩跡象新支那會民主化？d所謂清流去撚晒邊？

支那狗就係天生改不了食屎，幻想支那可以民主化嘅都係天生弱智腦殘，支那只有滅党滅国再俾民主國家殖民至可以教化，大破至會大立，靠班所謂清流就算鳩數吧啦，俾時間？

其實當下看到的，起碼是到現時為止，他們目的也是想將香港重回回歸初年的，甚至進一步的澳門的那種狀態，即起碼在局面上穩定下來而不太過影響民心，這是他們說當下是二次回歸的含意。如果是要到澳門那種程度，他們就會進一步做一些改變教育或一定程度改變政制的工作，但需要的力度也與這篇講的有段距離，事實上完全跟著做也不符合他們的利益，因為香港還沒有到完全不可利用的程度，現實政治不是只有意識形態的，或者說，他們只會利用意識形態到最利自己的程度。

共匪係最唔可信

睇下紅衞兵既下場就知港共班撚樣既後果

聽你9UP唔用BNO走
到時觀察到封左城走唔到點搵你問責

東柏林, 上海大把人聞到味拉隊走
但有更多人比觀察家呃左無走

死返去玩 Wechat 啦 支那狗

呢個微信帳號，有無人可以做到野？阻止佢掃香港口罩？

呢d人當正自己而家係有槍有炮打緊有機會贏既杖
最唔現實既就係呢班人
人地已經冇哂底線仲喺度諗坐喺度鍵盤抗爭

我覺得呢個係睇好睇淡香港的問題。

睇好就好似你咁講，香港變澳門深圳咁，錢照搵，係唔可以講中共唔岩聽的政治。只要人民唔出聲，只顧搵錢就好了。

睇淡就係中共想咩都管，行新彊化，搞集中營，搞CCTV人面辨識，社會信用制度。

我覺得未來呢兩三年總會有件事令香港人頂唔順，又走上街頭或者真係行恐怖襲擊，然後被中共話係恐怖分子，港獨分子所為，最後都係走向新彊化，就好似2009年新疆75事件咁。

又話後生因住屋問題出來搞事，又話清算中產，
中國有一半人屬於中產
都係個句，唔好俾藍絲走

西藏解放，長春圍城，上海解放

等睇香港街道全部改名
擁有外國色彩嘅歷史建築全部拆卸

其實就係跟返黨章講要人民民主專政
發動階級鬥爭做鳩啲資產階級（包括中產）

夠膽封麗港城再講啦
連麗港城都唔夠膽封仲話清算中產？

推

嘩，個cm離地到

最好就等香港人俾人禁埋足唔俾出國至行動，咁多跡象顯示港共要剝奪晒香港人嘅自由都仲要觀察？

咩直接移民對抗爭冇好處，你其實係咪香港人來架？就係上年用盡方法，鬧過，屌過，遊行過，前線對抗過，有幾多手足犧牲過，港共都唔撚聽只係不斷打壓，同不斷收窄港人自由。

你講到你好熟支共咁，支共最關心香港人啲錢你唔知？依家移民就係搬錢走揸佢春袋，又話唔明智又話過分解讀，咁你又有咩好勁嘅insight呀，定係你仲係喺度觀察緊

變澳門咁？支那明知香港八成人一有機會就會做反，仲會留你地喺度

而且香港唔變得琛圳咁係因為網絡上唔可以完全封鎖，會影響國際金融中心既地位

最簡單直接就係換血
用疫情隔離香港人，大批支那狗聽教聽話入港，換完血，話香港人喺隔離營治療又好，病死又好，總之就合情合理合法地人間蒸發

人地好撚民主㗎
而家行緊嘅係由中國共產黨帶領八大民主黨派而成嘅多黨合作制政體
中國而家係人民民主專政，又有完善嘅陽光司法，仲一路進步緊㗎

真係痴鳩線睇到笑，你話2019六月果時就仲可以咁講啫，過咗成兩年都仲係咁。一係就係大陸人睇唔到香港d嘢但係扮有料，一係就係未燒到佢哋嘅離地廢老

條女唔信你
你俾埋部手機佢 check 都係冇安全感

中共都係一鳩樣

中共係把香港人/維人當敵我矛盾..因為中共一直無當香港人係同族,敵我矛盾係只有一方可以生存

其他城市出事中共係當人民內部矛盾,只殺號召者/維權者

大觀察家因為根本唔曉中共十大理論的矛盾論,所以就話香港人低調就無事,-

已經暗啞底裝到成街都係人面識別cam啦，邊個觀察邊個都未撚分到咩

中小企應該幾年內見到被人割韭菜

所以要一日做晒？
好多野都係年計架啦

即係搞到香港變新疆

記住係genocide

Push

直接睇1984仲快

傻啦，香港變澳門深圳嘅話就唔係錢照搵啦。到時就係支那揸實資本，私營做大咗全部都要插党委入去變党營。

就算冇唔聽話，見你資本大咗就入來分錢，下面落手果班原本可以賺多啲果堆專業人士因為班領導分咗一大guet賺少咗好多，自自然然就會跳去其他俾得起嘅國家，慢慢香港就會失去埋競爭力。

所以件事點睇都唔係睇好睇差嘅問題，而係究竟會差成點。

屌原來係齊阿哥啲料
我仲睇撚晒

共產黨打到嚟，九龍新界冇得避

支持攬炒

所以,李嘉誠最醒目,係維尼2012年上台之後,就立即中港撤資
其餘的,就等上天堂或地獄啦!

傳媒界教育界醫護界已經係咁
根本2019六月開始就係香港文革，刁總/柒婆就係毛魔，等睇大躍進大饑荒

諗起隻et，講咩李嘉誠過氣，依家唔知邊個過氣呢可

支共敵我矛盾論, 次次都樹立一個敵人, 逐個打倒佢, 然後再換第個
香港人、維吾爾人、西藏人, 而家搞緊香港同蒙古, 之後就係廣東人、潮汕人、廣西人、上海人

將來你/妳的一切全部話沒收就沒收,走都唔比你/妳走

就算真係好似你講咁，想去到澳門狀態，難道係過程中佢地唔會喺唔同地方藏定暗刀，一有失控或需要，時機啱等，即時就用，客觀效果最終都係香港人處於待宰階段，遲定早only，睇共狗幾時ready，唔係香港人可以控制。

作為香港人，咁都唔走？仲睇？等人地ready落閘走都無得走

其實這樣以最極端的聲音來理解整個對手陣營，和他們來抗爭時期的連登找幾個港獨post來代表整個抗爭運動基本上是無異的，都是片面篩選資訊以團結和激厲自身的做法。

中共的恐怖與橫蠻，作為抗爭陣營中的每個人其實都非常清楚，過去的經驗當然亦是預測對手將來行為的非常有價值的資訊，低要理解，很多情況下，將來不會只是過去的簡單複製，因為對方亦會因應現實的需要性，可行性和與其他因素的平衡而做出決定，所以不能只將現實往最壞與最極端情況推算就當是理解政治的成熟的做法（否則就視為天真），因為這種片面簡化恰恰是最簡單的，就像中共將整個運動都打為港獨和顏色革命一樣。奈何這種簡化的觀點在團體中隨著情勢發展下來往往都會取得優勢，這是團體極化的現象，不幸的是很多時這種簡化會影響我們對對方的行為，最後會通過搏弈中的互動使得對方亦往相同方向作出因應，進而使預言逐漸成真，這就是當下發生的事。當然這樣說意思不是認同責任在我們，事實是對方要為自己過去的行為和當下仍有相當影響力的左派聲音負責，因為這些都是造成他人隨後不吝於對任何情況都做出最壞打算（因為這被視為「最安全」）的部份緣由，但我也只能說是部份，因為最後聽取哪種解讀，都應該視為人有能力透過獨立觀察和分析作出的選項。

無本事都要，除非已經廢老一隻死都無所謂

呢種on9言論6月已經聽過一次

香港的資產階級上層是靠不住的！他們天生具有軟骨病，懼怕強大的西方壟斷資產階級

毫無革命熱情
喂梗係啦班上層大佬係父死子繼架洗撚革命革番黎

封港啦
等打仗

快撚啲做 睇下邊個死先 祝中共萬事如意

一路都話，支共想郁你係唔會理你高唔高調，有無安份守己，解唔解甲歸田，有無隱退山林

文革受害者之中有幾多係真心高調反支央？

兩種可能都有，所以要持續觀察，但無需現時才突然將這種其實一直已存在的極端聲音放大而增加無力感，抗爭陣營中對中共的橫蠻都有共識，也不用現在回帶去強調才會有所提防，反而現在應做的是要參考中共的統戰策略，著眼於放大香港、國內與黨內的異見聲音和可拉攏的對象，這才是有現實意義的做法，而不是宣揚一個現實上隨了以移民以對就沒有其他因應方法的方向。

香港人係再低一級
支共係廣東人都唔會信
你睇啲重要位置有幾多廣東人？
佢哋自己都知廣東人一定係自己一派

嗰條支那閘嘅用家係PTU狗
有呢個用少好多時間搞鐵馬

你依個做法
過去嗰幾十年有成功過？

香港人根本無認真做過。

唔好玩啦 連所謂嘅local自己人狗隊你都無能力拉攏
人哋黨內就算點玩都好槍頭一致對外
你講嘅嘢舊民主派做咗好多年 結果係點大家都好清楚

係,呢類閘係阻擋平民係好有效同好快開到
根本係鎮壓平民用途

要譯英文通知最多既人

中共的政治鬥爭,絕大部分時間都係開明派輸,最白卡最顛最殘暴的人做坐館
大觀察家係永遠唔會講呢點

中共郁蓬佩奧,有人話係唔衰得對付一個無官位的人自HIGH

其實滋擾蓬佩奧,柒婆封區係白卡平的連技,係有關連的
見CHINA JOE扮盲中共又會再踏前一步試位

所以香港民主黨FF左民主中國40年係哂鳩香港人時間

聽下唔同意見啦
即使你唔同諗法都好
可以反駁佢 但點解要鬧人

是但啦 ...

故意誤導香港人,做其錯過最後轉移陣地機會而遭到殺害
[u]本質如同殺人唔存在咩只係表達意見唔好鬧人

言論自由唔計陰到人命都無

而家係 將來係 以前唔係 但係香港未必到太worst 都係一句一係上海未變外資港 香港經濟上仲有用 人就係資源 唔係搞到個市亂曬就得 少少機會都唔俾你 政治架構大刀闊斧咁改去防亂 建制泛民都係condom 但唔俾香港人走真係未必會 講BNO似係面子問題大過操作問題 你地走仲好 仲方便佢 但MPF＝國庫 唔會俾你攞 完

洗乜換血，成個香港歸入深圳範圍，以後再冇香港
深圳搖身一變 成為國際金融中心，儲備金收歸國有

攬炒十部曲